Weet je het zeker?
Ik zag dat ze terechtgesteld werd, maar ik wist niet dat ze er een had smaak.
Niemand heeft erover gesproken.
En ik haat Italiaans zingen .-- Er is geen er een woord van begrijpen.
Trouwens, als ze zo goed speelt, jij weet, het is niet meer dan dat ze verplicht is om te doen, omdat ze zal moeten onderwijzen.
